到底警棍塞閪係咩感覺

問袁xx

樓主沙勇新

我香蕉奶

問waiwai

同我條撚一樣size啫
聽日入TKO我比你try下

PS：我只要靚仔嘅巴打

警犬